剩計路試果part 大家合格果次有幾多細tick?

我棍Van
有成14個

21

12

棍VAN 9個

合格咗D 細剔都係鳩剔架啦.

剔兩次應該唔係亂剔 你堂軚好危

我都有啲係2細ticks
可能果時Chok親阿sir

17

棍電5個細剔

危唔危就唔知，不過我一take pass

1 take pass同你堂軚穩唔穩係兩回事

50個細Tick Pass

穩過郵輪

住手 你們不要再打了啦!

6個